其實女仔介唔介意男仔好爛口？

但其實我份人係如果你同我熟ge話我就真係可以同你講測講到好爛口，如果唔熟ge話就可能爆一兩句粗。其實女仔會唔會介意呢樣野？

介意

介意 但係鐘意你嘅 你講唔講粗口都鐘意你

真爛口仔Lm

好撚介意

唔介意 好想你瘋狂鬧我臭雞

上次食飯聽到格隔條仔係條女面前扮曬野
話第二條女好港女同爛口，
之後引述女仔鬧人對白，但轉講do你
就笑撚左出聲

完

唔介意 除左個“閪“字唔講得
因為我都好爛口
但要睇場合 控制到就冇咩問題

此POST完

其實男仔介唔介意女仔好爛口

介意，但更介意唔食菜

通常爛口溝返爛口
我同女朋友都好爛口

有時出街講野都會盡量控制下
廢事失禮人

有女仔在場會注意
利申 爛口撚

喂呀

成日係女同事面前爆粗

介意

試過講粗口就罰錢

介意女仔講多啲

我條女一句都唔講
反而我同佢講野每句都加粗口咁濟

其實男仔又介唔介意女仔好爛口？

利申 爛口過身邊所有男人

唔介意 我自己都講 但唔好太誇張大庭廣眾都大大聲講

認同
講得興起爆一兩句無所謂，
但個閪字真係好un耳
自己爛口都一定唔會講呢個字